想買有埋眼罩嘅輕型豬咀有無推介？

易打理防到WARS唔好太重太大件

返屋企要1:99洗JJ消毒

有咩靚啲嘅平光鏡介紹

利申 唔識眼鏡

要防疫既話出完去乜春都要消毒架喇
泳鏡平平地仲好
要換都唔肉痛

我諗依款掛

要買至少買兩個啦

你用洗劑消潔完未必乾得切

同埋有穿爛都仲有個替用住先

關於2091棉有d野想搭單問
睇過3m自己document
2091係有water resistant,
係咪即係冇晒首選1860 n95情況之下可以用住先?